% \chapter*{Zusammenfassung}
% \addcontentsline{toc}{chapter}{Zusammenfassung}
\addchap{Zusammenfassung}
\textbf{Diese Arbeit handelt von der Evaluierung des Web-Applikations-Frameworks Angular 4\\}
Als Basis für die Analyse und Evaluierung sind zuerst fünf beispielhafte Web-Apps (Minimal App, Validation App, Enumeration App, Unidirectional Association App, Bidirectional Association App) mit Angular 4 zu entwickeln. Dabei sind folgende Architektur-Prinzipien und Anforderungen möglichst weitgehend einzuhalten:
\begin{itemize}
\item[(1)] Modellklassen sind die Basis für die Benutzerschnittstelle und die Datenspeicherung,
\item[(2)] Typ-Konvertierung erfolgt in den Modellklassen und nicht in der Benutzerschnittstelle,
\item[(3)] Responsive Validierung.
\end{itemize}
Die Evaluierung mit Hilfe eines Vergleichs der mit Angular 4 implementierten Apps mit den entsprechenden Plain-JS-Apps vorgenommen werden. Dabei soll es um die Kriterien Vollständigkeit der Funktionalität, Developer-written Lines of Code, Deployment Size und weitere Vor- und Nachteile gehen.